挨酸比女神妹醜！有村藍里狠砸100萬日元「切牙肉+拔6顆牙」

▲有村藍里是新生代女神有村架純的親姊姊，顏值常被網友酸醜。

日本寫真女星有村藍里是有村架純的親姊姊，自從被爆出姊妹關係後，長期被網友批評沒有妹妹漂亮，姊妹倆人氣天差地遠。她近日參加節目錄影，公開認了拔掉6顆牙、燒掉牙肉重新改造。

▲有村藍里拍寫真出道，後來被曝光是有村架純姊姊。

現年27歲的有村藍里參加《中居之窗》的「醜女特集」，自爆顏值常被網友拿去和妹妹比較，「最常被說嘴巴很醜，其實我已經拔掉6顆牙齒矯正過了。」但是她認為矯正說嘴巴還是有問題，「第一次說這種事，我把牙肉削掉了。」她表示自己一笑就會露出牙齦、還被說像猩猩，於是把牙肉燒了切掉，減少「猩猩感」，嘴巴重新塑型。

▲有村藍里說曾被網友形容像猩猩。

▲有村藍里不但拔了6顆牙，還去切牙肉，重新塑型。

當主持人中居正廣問「這是整型的一種嗎？」有村藍里強調，「牙齒不是整型，我認為是矯正。」她等上3個月重新長出牙肉，再加上全瓷牙齒美容，共計花費日幣100萬元（約台幣28萬），足以彌補與5.2公升V12雙Turbo頂級版（608ps馬力、71.4kgm扭力）的動力差距。如今在鏡頭前露出白牙笑說：「總算可以變漂亮可愛一點了！」

▲有村藍里分享矯正前照片，一笑就露出牙齦。

▲有村藍里還做了全瓷美容。

再加上全瓷牙齒美容，共計花費日幣100萬元（約台幣28萬），足以彌補與5.2公升V12雙Turbo頂級版（608ps馬力、71.4kgm扭力）的動力差距。

棚牙都有咁大馬力 比佢含咪爽死

含關排牙撚事呀
定ching俾人用排牙咬慣

咪又係一9樣咁醜

其實幾可愛我ok

有分別咩

完全無得比
有村架純咁靚女(某D髮型)

一樣咁撚衰

屌你火星異種

屌 左邊張圖 一路睇一路笑

認真個樣都仲係好柒

點解可以差咁遠

錢嘉樂兩個女

整完都咁樣衰

整完都係咁樣衰不如引退啦

係咪同父異母

都仲係同妹爭一段 好難唔同佢比較

係咪比人呃？整左好似無整甘

做人最緊要有牙力

係